中國隊婉拒邀請參戰2020年美洲盃

今夏在巴西舉行的2019年美洲盃即將展開，由於南美洲只得十個國家，以往經常會邀請其他洲份的國家隊參戰，其中今夏舉行的美洲盃就邀請到日本及卡塔爾。而由於美洲盃早前已決定改制，將這個四年一度的盛事，改由在雙數年舉行與歐國盃睇齊，故2020年大家又會再睇到美洲盃，今次就輪到阿根廷及哥倫比亞主辦。

至於兩支外隊方面，早前已有報道指主辦單位希望邀請中國隊參戰，然而據南美傳媒報道，中國已婉拒了這項邀請，理由是中國隊實力與南美球隊差距過大，害怕國足遠赴南美「出醜」。事關近年國足就算在自己地頭搞中國盃約戰外隊，都曾經邀威爾斯及捷克這些歐洲二線隊大炒，一旦在美洲盃遇上美斯、阿古路、加比爾捷西斯等人，隨時再次被大炒都似，這次總算國足有自知之明啦！

今時唔同往日,有"無女"WOR

點解唔參加美洲杯呀， 美洲盃得十隊踢㗎咋， 強國可能是最大贏家

操你媽的國足又說要進世界盃決賽週 家陣笠能到連南美狗都唔敢踢

咁都正常 中國連泰國都踢唔贏啦,點會肯去美洲比人狂數 玩下世杯外圍賽咪算

屌你呢十年搞咗幾多次美洲盃

每週盃

為左美斯登基去到幾盡

為大佬
今年美洲杯都最少會搵下 日本，卡塔爾兩隊廢隊進行比賽。

下年阿根廷主辦國竟然要請中國， 中國響實力排名方面一直喺日本同卡塔爾之下， 我想講就算搵人陪踢都唔係搵中國隊啦

點解唔搵一兩隊其他洲既隊去打？
完全係冇挑戰性喎大佬

雖然係事實，但我諗國足就算再有廉恥都唔會咁講掛
唔參加係事實，但個原因我有保留

你老味大洋洲杯唔見你邀請中國，搞咩美洲杯，見到個美字知乜料啦，美斯年年拎哂踢條撚咩

日本係廢隊我有冇眼花

就係美斯拎極都拎唔到先開咁多屆咋

球王點會未拎過國家隊層面既冠軍

拎過奧運金牌嫁

勁到

唔搵隊廢啲陣間踢咗美斯出局點算啊

單單6年4次

搵中國不如搵香港隊

2和中國隊証明實力一樣

攪到美斯拎到為止

同謝拉特永遠拎唔到英超既魔咒一樣,比佢年年攪攪到退休都係拎唔到

幾時改撚到一年一屆到美斯拎到

唔搵廢隊 阿根廷點突顯到自己勁

隻舞女唔係好撚勁咩？做咩唔去

個盃嘅賣點係睇球王花式失盃

建議個個月搞直到球王奪冠為止

每年一度咁

一年兩屆，冬天一次夏天一次
總會攞一次

每周盃

其實美洲盃係唔係得閒就搞？

等陣無囡拎埋美欺都仲未拎就

一個月一場。一場過決勝負。球王贏左就改番四年一次

今年有日本
下年搵埋南韓去玩
隨時柴崎岳、孫興慜攞埋，美斯都無份

既然美洲盃都幾乎年年搞，
唔知黎緊如果提子嬴到Nations League冠軍班小花迷又計唔計呢

武磊完勝美斯喇
當日愛斯打疤狗個時叫美斯顫抖個班出黎講兩句

提子廢到

每一個都話係潛力新星
但加埋一齊好似唔識踢咁

B.Sliva Neves DiogoJota Felix

歐國聯4強黎講提子中前場算勁啦
弊在後防仲用緊pepe同fonte

搵南韓啦
話曬都前亞洲亞軍

2020年南韓人要全力踢奧運爭攞牌，咁先可以免兵役

無論輸贏同高手過招都一定會學到野

同世盃 歐國盃 奧運 一樣係雙數年搞
咁單數年咪悶到仆街

15 16 19 20
六年搞四屆美洲國家盃

算啦 呢d垃圾盃都係拎黎cap水
贏左都唔重要啦

使乜要挑戰, 要搵錢咋
愛斯賓奴簽件武球王, 剩係波衫轉播都賺返條數
世界杯無支國都成堆場邊殘體廣告
如果成隊支足去踢, 剩係贊助都賺到笑啦

美洲足協: 美欺幾時肯拎呀, 係咁搞好Q 煩呀

不如同尼馬傾掂數一人拎一屆算啦

亞洲杯一q都叫廢隊

其實美洲盃點解唔夾埋中北美洲一齊踢，係要夾2隊亞洲湊數

正常日本隊應該第五至六熱門
不過今年派奧運隊練波

比少少錢 炒少幾球

上次美洲杯咪夾咗中北美洲囉
同埋好似話南美佬唔想比美國佬話事

年年都搞 係人都窮啦

蟈真係宅心仁厚, 俾面南美佬先唔去贏埋美洲杯

唔踢就唔會輸，
出場肯定嚇親你。

據報導指出，中國國家隊如參戰2020年美洲盃，最終或成最大贏家。

屌咁大個中國十幾億人都搵唔到十幾個人踢波勁既
又話高手在民間

亞洲普遍較弱

少林寺有料既武僧踢死班鬼佬 不過你唔會搵到依班高手

講真美洲盃搵外隊真係好柒
諗個十隊既賽制有幾難
分兩組踢單循環，頭兩隊出線咪得

家醜不出外傳 中國人

一帶一路wor可以宣傳

自己地頭都俾人數到仆街飛機都唔敢打啦

輪流每年2個國家派U21入去踢咪仲好 又可以train下D後生

再嘈就一年四次
直至小花攞到

邀請阿根廷踢中國盃

造神運動

有個美字都怕左

冇女踢法太講隊友
走到靚位都冇人傳到比佢

點解下年又有既

卡塔爾就醒
知世界盃前無咩大賽打
咩都參加一份攞經驗

四年一度，同歐國盃睇齊

要改到歐國杯同年搞
非洲杯都改咗今年6月打

美斯60歲都要繼續搞

我成日係度諗, 搵人"鄧"腳唔係問題, 但如果日本, 甚至中國拎冠軍, 咁咪變左2019美洲盃冠軍係亞洲隊? 聽起上黎有種鳩味

香港都贏唔到啦，仲話其他國家
中超都係用錢買外援，然後扭返中國球隊

美洲國家隊唔想玩到要去亞洲邀球隊
你就知個盃有幾鳩啦
講本土聯賽，本身發展得好好，不停生產到好球員岀國
多過亞洲勁多
但國家盃近十年又百周又改制，為乜？心照啦

同美洲講
中美貿易戰
加你哋25球關稅

每場美洲隊對中國都-25球起步未得囉

其實中北美洲杯係有成三十幾個國家 (唔知邊度變出黎)
打哂外圍賽先得返十隊八隊
唔似南美洲得果十隊就十隊

參加未跌排名

中國盃搞左兩年 食左廿粒蛋 請人返黎強姦自己

老墨入過2次決賽好彩有阿根廷同哥倫比亞頂住

今年又唔skip

今晚開始有U20世界盃

人地邀請你黎就梗係預畀你贏架啦
不過枱底要畀返啲野人咁啫

要令某球員職業生涯有個國家盃拎

日本仔差d踢贏比利時都比人話廢

有美斯都無用啦
加埋韓國玩MMA 應該入倒決賽既

唔關事,南美得10隊國家隊,唔搵外隊參加點玩？

可能佢要求歐洲最top嗰幾隊先叫有quali

頭四隊出8強咪算囉

大洋洲=11 members
南美洲=10 members

所以佢哋搵一啲冇可能贏嘅隊伍， 特別係下年主辦國係阿根廷。
基本上下年一定係內定畀美斯㗎啦

大洋洲是但一隊世界排名70以上都夠轟炸啦

中國隊唔參加任何比賽, 就唔會輸, 中國隊或成為最大贏家

其實明眼人都知道美洲杯係想做畀邊個攞啦

仲有美咁細都分南北，asia都唔會分東西啦

分兩組，五隊出四隊打8強

下年都係啦
分兩組6出4

唔明圭亞那、法屬圭亞那同蘇里南明明係痴左南美洲大陸
點解會走左上去踢中北美洲區
蘇里南如果係踢南美區，水準高啲，應該有多啲條件係荷蘭搵番啲後裔番黎踢

AFC本身已經有分咗5個分會，我覺得遲早班西亞佬實會正式同AFC分家

唔打又點贏

比美斯稱帝
不過把握唔到姐

呢個盃試過一年搞兩次添啦

唔敢踢美洲盃但又想踢世界盃

屌咁不如搵球會
曼城 巴塞 冇撚哂d美洲撚
美斯贏撚到喇掛

渣㗎

美國隊都麻麻地

日本隊廢隊
人地上屆世界盃差啲砌低比利時喎
定你認為比利時都係廢隊？

贏撚咗未呀

擺明同歐國盃打對頭, 連日子都係一樣

點解唔請葡萄牙黎踢？

贏唔到等如廢？
清你啲logic
所有野都咁非黑即白
唔怪得咁多連登仔話啲女唔係處就係雞啦

返大陸啦大陸仔

因為佢地親加勒比海地區, 就如塞浦路斯地理上係100%亞洲,實際親歐洲果邊

加勒比海好多島國同啲大國嘅海外屬地，啲海外屬地都有足協，但有6個冇入FIFA。

因為唔仍在
假和尚就大把
飲酒叫雞既見唔小

隻盃真係冇晒意義
如果一隊邀請隊贏會點？

贏到先講啦
除左歐洲D強隊邊個夠膽話贏得到

驚唔小心贏左溫室小花咋

喺南美踢波個溫度濕度同歐洲好唔同

日本今屆派奧運隊打

▼GK
川島永嗣（ストラスブール／フランス）
小島亨介（大分トリニータ）※
大迫敬介（サンフレッチェ広島）

▼DF
植田直通（サークル・ブルージュ／ベルギー）
板倉滉（フローニンゲン／オランダ）※
岩田智輝（大分トリニータ）※
立田悠悟（清水エスパルス）※
原輝綺（サガン鳥栖）※
杉岡大暉（湘南ベルマーレ）※
菅大輝（北海道コンサドーレ札幌）※
冨安健洋（シント・トロイデン／ベルギー）

▼MF
柴崎岳（ヘタフェ／スペイン）
中島翔哉（アル・ドゥハイル／カタール）
中山雄太（ズヴォレ／オランダ）
三好康児（横浜F・マリノス）※
伊藤達哉（ハンブルガーSV／ドイツ）
松本泰志（サンフレッチェ広島）※
渡辺皓太（東京ヴェルディ）※
安部裕葵（鹿島アントラーズ）※
久保建英（FC東京）

▼FW
岡崎慎司（レスター／イングランド）
前田大然（松本山雅FC）※
上田綺世（法政大学）※

其實如果比外隊贏到美洲盃咪好柒

樓上班人咁都諗住拉埋小花落水入佢數 現實份人都應該會係幾濕鳩嗰種

可以睇久保建英真正實力

日本唔係廢隊係咩 世界盃8強都冇入過 要靠對面紅牌先贏到場波
亞洲盃輸埋比卡塔爾

一向都係搵中美洲多
但今年可能想玩新意
一黎卡塔爾有錢 又係贊助商
二黎巴西主辦 巴西多日狗僑民

巴西
阿根廷
智利
烏拉圭
哥倫比亞
秘魯
呢度都6隊啦
仲要作客南美
計埋厄瓜多爾 巴拉圭都勁過垃圾日本
起碼排第9

狗會都係開第十熱 第三冷比佢炸

有一年墨西哥玩到入決賽

對面輕敵同高章同你玩傳控
上半場比利時屌住黎打
下半場比利時又係屌住黎打 只輸反擊
唔計絕殺個球都係打和炸

伊巴季初大炒皇馬3:0咁咪好撚勁
西甲包尾個隊侯爾斯卡都和到巴塞
咁西甲咪冇廢隊

韓國人話唔撚想同你班廢柴組隊

成日話差d差d
卡塔爾就堂堂正正贏左日狗啦
日狗要哥倫比亞開波3分鍾送個全餐先贏到

日子一樣係鳩d
但同歐國盃一樣係d歐洲球會要求
因為唔想每年暑假都要放主力踢國際賽
索性歐洲南美一齊搞 一次過放人

睇晒過程先講啦
對面一打高波即刻日狗即刻跪係度
比利時打組織個時都係屌住日本黎砌
係卡拉斯高條7頭係強國踢撚壞左回唔切防先輸反擊

對住一線種子最廢個隊波蘭又贏唔到
波蘭之後係歐洲國家聯賽包尾出局
仲要驚輸同人猜波

摩洛哥就真係三場都同對手不落下風下出局啦

比利時3:2日本
比利時2:1巴西

中國0:6 威爾士

一眼就睇得出巴西同日本一樣咁廢

要講三場都踢得好點會係講摩膠，係都伊朗啦

諗嘢全面啲
我估馬會收到風日本出B隊
今年三月日本對委內瑞拉係讓一球球半

2015本身都搵日本只不過撞世杯外期先退出

拎隊中國既比數黎講，日本就會勁咗好多？

或者你舉個例子 日本廢係邊

日本今屆派奧運隊先咁冷姐

你諗多左 馬會諗得好全面 日狗只係贏過一次南美隊
仲要係明明冇左全餐條例之後 球證都一開波就送全餐比哥倫比亞之下僅贏

馬會一開始列日狗係12隊之中第9熱
個時仲未出陣容
出陣容之後調高賠率變第十熱
世界盃之前友誼賽巴西先炒完日狗三定四蛋
唔係諗到大家都輸比利時一球就一樣實力啊？

熱刺歐聯淘汰曼城 係咪代表佢勁過曼城啊
或者同曼城差少少啊？
波台好撚得意 平時為左抽大球會水就話踢波一場場計 到左維護日狗就放大晒一場波
巴西係世界盃前友誼賽炒日狗3:1啊 咪撚借d意痴埋巴西度啦日本狗 蝗國垃圾關日狗廢撚事 波蘭都贏唔撚到
日狗係正式賽事只係贏過一次南美隊
仲要係場波係一開始就比球證殺死 整個全餐 先僅贏一球

馬會未出陣容已經開左盤啦
個時日狗第4冷
出左陣容變第3冷炸

要靠全餐先僅勝哥倫比亞 算係幫亞洲係大賽破南美處 但幾多水份有眼得見
對住世界盃最踢唔出水準個隊種籽隊都要猜波求出線 波蘭係歐國聯仲要包尾降班

未入過世界盃八強 連北韓都入過啦
（反正波台都係咁抽利狗無英超 ）

個年都搵過蝗國 但蝗國都係撞世盃外

咪係 平時抽大球會水 就話人用呢d歪理冇logic
講到日狗就凡事變真理
曼狗輸比mkdons 4球唔通廢過mkdons兩班咩
又唔睇下巴西友賽贏日狗3:1 走去拎日狗同巴西比

只係想保留實力

今年一早放曬風
全力果隊打亞洲盃
奧運隊打美洲盃

因我係伊朗fans 要避嫌
再加上就算唔係fans 摩洛哥輸比伊朗都係摩洛哥踢得好d 而伊朗對西葡大部分時間都係防反
但摩哥係可以同西葡互有攻守

馬會開盤幾時係跟呢d風黎開？
假波就可能係

如果馬會係收到風
點解出左陣容之後冷左？

日狗係正式賽事贏得一次南美
上次日狗參加美洲盃係三零垃圾部隊黎
就算而家表現好左
憑咩認為作客南美可以高過 巴西阿根廷智利烏圭巴圭哥倫比亞秘魯厄瓜多爾呢8強其中兩隊？

咁你可唔可以解釋下點解今年三月日本對委內瑞拉讓一球球半？

日本上年贏過巴拉圭智利烏拉圭
幾年前仲有一場好經典四比三cup厄瓜多爾

咁即係岡崎慎司唔打亞洲盃

你想講對玻利維亞？
你係咪睇唔到我上面列個d隊？我幾時有列玻利維亞出黎？
我有話日狗連玻利維亞都唔夠抽
再者係人都知南美隊黎亞洲成十鳩幾個鐘機程打低半線
連南韓都主場贏哥倫比亞啦今年
玻利維亞仲要係佼佼者 離開高原主場可以差5班波
係主場可以炒阿根廷 做主辦國個年贏過美洲盃冠軍
作客就一條蟲 仲要去到亞洲咁遠

呀係 你講開委內瑞拉
上年尾日狗主場對委內瑞拉都係打成1:1炸

頂記錯晒
原來係玻利維亞

另外唔係贏智利係贏泥膠

上年對委內瑞拉記得係讓一球
我就係覺得唔夠深似開下盤

講緊正式賽事呀
友誼賽近幾年計 伊朗都贏智利玻利維亞委內瑞拉
南韓都贏過烏拉圭哥倫比亞玻利維亞委內瑞拉啦 亦有打和智利

騎師巴你返去睇多次上年日狗一開波打多個人贏哥倫比亞ge replay 睇下個場面係點
同埋上次日狗踢美洲盃踢成點先再講啦 三零部隊呀

今年同智利烏圭厄瓜多同組 睇下贏到幾多場lo

搵條雪條打..好咩？

你上面又講巴西衛生波啦

就算委內瑞拉都唔係我上面列出勁過日狗ge隊伍
我數左8隊 唔計卡塔爾 排第9就合理啦

我講衛生波係logic錯左 但只係為左回應有巴打用巴西同日狗同樣僅負比利時一球黎作比較呢 個謬誤

巴西係正式賽事 06世界盃都炒日狗4粒

兩隊ge水平對照不論當時定今日都唔差好遠

其實我覺得講近期衛生波好過講十幾年前啲正規賽事

老實講吹波不嬲都係各自吹嘅啫
祝師兄美洲杯贏大錢啦

我又唔係咁睇
衛生波真係太衛生
計衛生波 伊朗贏智利 日狗南韓贏烏圭哥倫比亞 但一黎有主客場因素
二黎大賽始終考驗心理質素同壓力處理
咁多年黎計 亞洲隊始終係差d差d
明明話廢除全餐 但上年又一開波紅走件哥倫比亞.. 不過冇計 贏就係贏

南韓兩次贏哥倫比亞真係奇葩

或者可以搵港隊代表出賽

希望 買左波飛去現場睇 希望幫補下旅費 講真巴西就坐4強望冠軍

祝巴打你d澳洲馬生性

南美隊踢友誼賽都係行行企企 特別多球員踢大球會個d隊
你提起賭波 個兩場ge盤路都係似開南韓 個w偏熱

我都記得,呢點其實笑咗
日本撞世盃外點解會諗到邀請同州份球隊